［亮劍］中國武裝警察武力鎮壓村民 連BB都唔放過

村民抱住個BB都打到班狗縮埋一舊，仲話要黎香港亮劍喎，露械咋嘛，返屋企褶被吧啦